近年無咩廣告可以令一首廣東歌紅起嚟

以前好多

容祖兒 《心病》
「仍然剩下病假有幾晚 要復元為何會這麼慢」
幸福傷風素廣告

陳柏宇《永久保存》
「再回味每種感覺 加倍念記 嘴角 那份甜味」
道地百果園廣告

劉德華《如果有一天》
「人善天不欺 簡單一個道理 怎麼不看透」
道地綠茶廣告

唔知係咪我而家太少開電視
定係tvb同四大台單嘢
只係覺得好可惜
因為容易接觸派台歌嘅機會少咗好多

you are my everything you give me your strength

我要我既肚仔 每日變fit 啲

呢個都係道地 道地好多廣告歌都好正